你班傻閪藍絲仲撐警？

你班獻世派區議員淨係識打電話去投訴
又唔敢行出黎自己拆
搞到牙蛇都要屌鳩翻你轉頭呀

Push

有隻傻閪藍絲/黑警輕輕留低咗個負評

咁慘咪撚做啦

行得正企得正怕乜撚野人投訴呀 屌你老母

啲牙sir好橙唔見曬樽鹽

Between 有無詳情

詳情係嗰區嘅建制陣形唔滿意有連儂牆
然後不斷報警，但報警人又唔敢出現
警察就處理唔到，打翻去搵報警嗰個人
然後牙蛇就開始屌鳩個人

抵死啦班藍絲 過程消費警方立場 拖佢地上船同自己一齊做狗

政府高層出黎面對啦 好嗎?
成日攪大陸化
出手就叫前線做
有事就宿埋一邊
宜家前線無哂樽鹽呀
你點佢地點面對屋企人呀
#請廣傳

似返個人

一邊打市民一邊話你都唔想，收檔喇屌你老母黑警全家下地獄

推
黑警抵撚死
有良心既就劈炮

正宗又要做雞又要攞貞節牌坊

啱啊 睇下前線幾委屈！
盧偉聰必須問責

黑警死全家 打人果陣唔講自己係基層叫白衫狗出黎打

Noted

支持警方執法。
千萬唔好扮籃絲瘋狂打電話逼d狗做野分化佢地。

真係千祈唔好呀

咁陰公唔好撈囉